====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — Tenir l ' ambition de faire vivre la ville du mélange , celle de la diversité des usages et des populations , principe qui s ' exprime de l ' échelle la plus large jusqu ' à celle des opérations les plus élémentaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

